搵份兼職都咁撚難

讀緊u
有兩日dayoff 想搵份pt文員返2日咁
由9月頭搵工搵到依架都冇
又窮到死頹到唔知點好
有冇人有工介紹

係
結果果時做左d推廣員同聽電話CS算

兼職仲要文員又要淨係星期六日番
好難唔難喎

返兩日要你黎做乜9

幫高中生補習幾好搵

2日文員 諗多左啦